

语言
""""""""""""

     * 中文（普通话，简体）: "zh-cn"
     * 中文（粤语，简体）: "yue-CN"
     * 英语（美国）: "en-US"
     * 英语（英国）: "en-GB"

发音人
""""""""""""

    * 中文（普通话，简体）: 
         * 晓辰: zh-cn-XiaochenNeural（女）
         * 晓涵: zh-cn-XiaohanNeural（女）
         * 晓梦: zh-cn-XiaomengNeural（女）
         * 晓墨: zh-cn-XiaomoNeural（女）
         * 晓秋: zh-cn-XiaoqiuNeural（女）
         * 晓睿: zh-cn-XiaoruiNeural（女）
         * 晓双: zh-cn-XiaoshuangNeural（女）
         * 晓晓: zh-cn-XiaoxiaoNeural（女）
         * 晓萱: zh-cn-XiaoxuanNeural（女）
         * 晓颜: zh-cn-XiaoyanNeural（女）
         * 晓伊: zh-cn-XiaoyiNeural（女）
         * 晓悠: zh-cn-XiaoyouNeural（女）
         * 晓甄: zh-cn-XiaozhenNeural（女）
         * 云枫: zh-cn-YunfengNeural（男）
         * 云皓: zh-cn-YunhaoNeural（男）
         * 云健: zh-cn-YunjianNeural（男）
         * 云夏: zh-cn-YunxiaNeural（男）
         * 云希: zh-cn-YunxiNeural（男）
         * 云扬: zh-cn-YunyangNeural男）
         * 云野: zh-cn-YunyeNeural（男）
         * 云泽: zh-cn-YunzeNeural（男）

    * 中文（粤语，简体）: 
         * 晓敏: yue-CN-XiaoMinNeural（女）
         * 云松: yue-CN-YunSongNeural（男）

    * 英语（美国）: 
         * AI1: en-US-AIGenerate1Neural（男）
         * AI2: en-US-AIGenerate2Neural（女）
         * en-US-AmberNeural（女）
         * 安娜: en-US-AnaNeural（女）
         * 阿丽亚: en-US-AriaNeural（女）
         * 阿什莉: en-US-AshleyNeural（女）
         * 布兰登: en-US-BrandonNeural（男）
         * 克里斯托弗: en-US-ChristopherNeural（男）
         * 科拉: en-US-CoraNeural（女）
         * 戴维斯: en-US-DavisNeural（男）
         * 伊丽莎白: en-US-ElizabethNeural（女）
         * 埃里克: en-US-EricNeural（男）
         * 盖伊: en-US-GuyNeural（男）
         * 雅各布: en-US-JacobNeural（男）
         * 简: en-US-JaneNeural（女）
         * 杰森: en-US-JasonNeural（男）
         * 珍妮(多种语言): en-US-JennyMultilingualNeural（女）
         * 珍妮: en-US-JennyNeural（女）
         * 米歇尔: en-US-MichelleNeural（女）
         * 莫妮卡: en-US-MonicaNeural（女）
         * 南茜: en-US-NancyNeural（女）
         * 罗杰: en-US-RogerNeural（男）
         * 莎拉: en-US-SaraNeural（女）
         * 史蒂芬: en-US-SteffanNeural（男）
         * 托尼: en-US-TonyNeural（男）
    * 英语（英国）: 
         * 阿比: en-GB-AbbiNeural（女）
         * 阿尔菲: en-GB-AlfieNeural（男）
         * 贝拉: en-GB-BellaNeural（女）
         * 艾略特: en-GB-ElliotNeural（男）
         * 伊桑: en-GB-EthanNeural（男）
         * 霍莉: en-GB-HollieNeural（女）
         * 利比: en-GB-LibbyNeural（女）
         * 梅西: en-GB-MaisieNeural（女）
         * 诺亚: en-GB-NoahNeural（男）
         * 奥利弗: en-GB-OliverNeural（男）
         * 奥利维亚: en-GB-OliviaNeural（女）
         * 莱恩: en-GB-RyanNeural（男）
         * 索尼娅: en-GB-SoniaNeural（女）
         * 托马斯: en-GB-ThomasNeural（男）